係咪要考慮星期六日先去機場？

事實証明，香港人真係好有責任心去返工，平日罷工，接機，都係得一日貨仔，有好多人話收工再去，以家專針對凌晨機？洗唔洗就返六日放假先去？

星期日維園遮打呀 又去機場做乜Q

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略